香港中央電視台訪問居美香港人間諜：國會暴動顯示美國雙重標準，

CCTVB播放fake news已是家常便飯，為避過新聞操守的質疑就直接使用受訪者的soundbite來散播假消息，不加澄清亦可逃避責任。

事實：美國眾議院議長佩洛西從來沒有讚揚香港示威者衝入立法會，她形容為「美麗的風景線(a beautiful sight to behold)」的，是指2019年6月4日維園六四燭光晚會。

另外也想勸喻王太，既然覺得美國這麼雙重標準，請不要繼續在美國過著如煉獄般的日子，馬上舉家移民到粵港澳大灣區，享受中國人沒有示威沒有抗議的和諧生活。

#只要受訪者批評美國就可以令CCTVB高潮

美國好差 快啲返去中国

起底組,有無本事起到佢底??

因為美國都係美麗的風景線？

呢段訪問好嬲屌，咁不滿美國快啲返嚟香港啦，好歡迎架

美國呢d下三流嘅垃圾國家根本唔配擁有王太呢種雍容華貴高等華人作為居民，住美國完全係有失中國人身份

用中國儒家言論教訓五毛小粉紅，香港、美國衝國會就係不同

返去中国啦